[突發]agger路為民主放棄自由

希望大家唔好再笑佢

弱智比人拉返入工場炸

派膠紙

依個頭幾好睇

gphone隔離先係agger路

佢而家個樣有啲似呢粒野🤓

死熱狗又想玩分化

🤓

🤓👮🏻